(改名）朋友個仔就黎出世 佢姓梁

如題

你朋友係男定女

你係經手人？

梁峰

我朋友係仔

梁振英

未講重點 你姓咩

梁小紅

梁爽

梁樑

小姓陳

陳你妹

屌你老

簡政行

梁陳

梁茶

梁炮

陳帽事

梁心